請問各位ching：hotbuy.hk(非集運)信唔信得過？？

Hotbuy集運就聽得多，呢間嘢我第一次見，請問有冇師兄買過，信唔信得過？？